[世界大事] 0506邊伯腎 你不是最好嗎？

不知是什麼時候
你問我喜歡你的理由
當時隨便找了個理由敷衍你
如果你現在還是好奇的話
還是想聽的話要現在說給你聽嗎
喜歡你的 愛著你的 數萬個理由
你不是很帥嗎你不是很男人嗎
你的聲音不是也很好聽嗎
你不是很多情嗎你不是很溫暖嗎
你不是會一直緊緊抓住我的手嗎
對我說晚安的時候 對我說我愛你的時候
每當這個時候我喜歡你 ❤️

生日快樂喔我的最愛

0分重作

唔睇

生日都咁5比face

下 呢啲片youtube大把la

呢段我剪

Ok 聽朝睇

小妹妹祝生日快樂

推

生日快樂

你早左講生日快樂 哭

邊囝HBD

佢份人係咁

咁hea ?

作左幾耐....

附上老公與邊囝的合照

我同邊囝好熟 心照的

3個月到..

無變 仍然三歲！

有早到無遲到..